去旅行買唔買手信比同事

法國買撚完都冇人知

知道同事唔吃煙，所以特登買煙

唔買就一定比人話 好on9

有無食過人地手信？
食完人地手信唔買番兩包 好意思？

屌啦星 自己買撚完冇人理 人地買撚完就大把人同佢講多謝

有時都未必買俾屋企人同朋友
何況同事

唔撚食係咪可以唔撚買

啲同事背後一定話你

話我都唔care
唔送即係代表唔緊要啦，由佢話

最撚on9係買啲一件件果子又好蛋糕又好派同事，同事係唔撚食，晒錢，但買啲一大袋既零食擺pantry，同事好快清晒

我都諗下次唔撚買 買撚完都人理 班仆街食撚完就算

前兩年買日本手信， 同事話唔食驚有幅射唔食，我屌呀，以後唔撚買。

去歐洲的同事 夠膽死係超市買排朱古力再拆散一人一舊。屌你真係唔派好過

結論係：要考慮買唔買既 唔洗買。係friend 既根本唔洗考慮

比人話都照唔理？

唔想累你，如果要保持關係或者個心舒服，幾廿蚊一包好多選擇。

自己唔怕比人話，背後唔講呢樣 梗有第樣野講。根本唔需要care 佢地點睇你

熟果d先會

重點係買撚完冇人知係你買

點張post it 係上面 "隨便食 by xxx" 囉，或者逐個當面派

有共識唔買手信，個個一年都去幾次旅行，話不如唔好買，各自唔洗煩

咁小家